### Степ проєкт виконаний у складі:
1. Гук Максим
2. Марина Спиридонова
3. Марина Котлярова

В проєкті виконані усі основні та обов'язкові завдання. 

Максим Гук - процес авторизації, логауту, фільтрації карток.

Марина Котлярова - функціонал створення нового візиту, верстка дашборду та сторінки входу, валідація даних.

Марина Спиридонова - створення дизайну проєкту, картки візиту з усім доступним функціоналом, drag&drop.


Для запуску production версії введіть в терміналі команду *npm run build-prod*

Для запуску development версії введіть в терміналі команду *npm run build-dev*

Для запуску лайв серверу введіть в терміналі команду *npm run start*

Для очистки папки dist введіть в терміналі команду *npm run clear*

 Для входу введіть наступні дані:
 логін: maksim.guk@gmail.com
 пароль: Kotyky

